係，我都係脊柱側彎求助

小弟我條腰就向左彎，我諗好多人都向左？因為右手拎mouse
一路以黎我自己都知盤骨對上脊椎左邊個舊肌肉明顯比右邊厚，硬同大

係圖中背脊條線指住個位，我唔知係多裂肌定竪脊肌
想問下大家有冇動作可以教我拉返鬆佢同加強右邊肌力？

你應該去睇醫生

我都諗住去睇，其實應該睇脊醫定骨科，有冇邊間好又唔拖症，但依家都想睇下有冇人有經驗可以教一教我

去睇跌打啪骨好d

長遠解決方法黎講就做gym 短期就睇醫生先

我都係 留個名

利申 睇過 好撚有用

睇醫生

邊間

好驚比人啪斷

你睇邊個醫師 唔係個個都咁有用😢 未搵到啱

係上水既，名我要搵下

冷靜d先
你係點解想處理個側彎先
因為脊柱側彎係一個好普遍既嘢
大概十個就有一個人有脊柱側彎
而絕大部分人個脊柱側彎都其實唔洗處理
因為其實得好少數脊柱側彎會帶來問題(痛、肺部縮小)
當然你話覺得側彎導致美觀問題就另計啦

如果出去搵，要搵間好啲，因為出去啪骨，好多會拉條頸，拉錯左or出事都好大獲下

上水，同西九龍都睇過1個幾好

可唔可以講係邊個
Tg 講都ok
My tg: tobe1234

我要問下我屋企人先，屋企人帶我去

睇左骨科醫生照張x光先喇
連diagnosis 都無點幫你

我都想要

搵到西九嗰間張相，不過佢係全程唔用手，但真係幾勁

如果想要就比tg?放係度好似賣廣告，定其實無所謂？

冇所謂啦

之前比左2萬幾啪骨 冇L用 1次500

係咪西九龍中心直行前面個間

下腰痛，個人平衡差

Lihkg有冇pm功能，無tg

你要搞清楚係FUNCTIONAL定先天性咼

幾多歲先個人
因為如果係側彎既腰背痛會係由青年開始
愈大愈痛(因為條骨隨著你長大愈黎愈側而痛)
去到2x歲個痛開始唔惡化(生定左)
而且個痛係會走黎走去唔定死一個位
好下差下
多數真係脊柱側彎導致既痛你係衛生署靚仔做保健果陣已經pick up左跟進緊架啦
但如果你係近排先腰痛多數其實唔係

我睇個兩間，有一間就位於西九龍站同佐敦站附近，個師傅唔用手既，你就訓上床，佢會用腳踩你啲骨（會用毛巾蓋住你件衫），我曾經見過余詩曼排係我前面。無記錯就300一次
第二間係係上水，個師傅就幾勁，同上面嗰幾條片差唔多，我脊柱側彎，佢唔洗X光片，如果你地其他事去，我唔清楚要定唔要。

上水嗰間我未搵到卡片or地址。

有保險就去睇私家醫院睇脊醫，若係楕間盆突出壓到神經引至痛或痺而導至彎曲可長期做運動練内肌，好嘅醫生唔會叫你食藥做手術(楕間盆)突

屌我當年保健 度左一次唔直，佢係咁叫我起身再度，又唔直，再起身再度，然後度到直，就叫我走。

之前睇嗰師傅叫打死都唔好做 ，佢會打釘落去，話打左再睇佢，佢都幫唔到你

你咁慘
次次都係咁？
正常年年度架喎

胸椎側彎連胸骨都痛點搞

屌中五嗰年老豆老母同我去，嗰年即刻要去觀塘照X光，屌但照完就音訊全無

已經貼左！

唔係！ 卡片已經貼左

想要 呢排整親膊頭 正想搵好嘅跌打

上面有一間，另外嗰間未搵到

腰楕入面嘅神經線X光照唔到的，要磁力共振先睇到，所以會好貴

屌唔怪得知啦 結果中六嗰年就冇去睇 睬佢都on9

係咪就咁去預約就得？唔駛人介紹？
btw 佢個治療方法會唔會好痛？！

樓主幾歲先
如果廿幾年嚟都係彎彎地 但冇痛冇其他野嘅話
其實唔洗理都得 因為個骨已經生完 極少機會度數會惡化
通常去醫呢個病嘅都係十幾歲或以前開始
如果想強化背肌可以游水或者物理治療做
利申小四開始醫

睇醫生la
多數叫你照X光，然後做物理治療跟進
因為要睇番你個程度有幾嚴重

30喇，我細個用電腦坐姿差又成日Q腳，唔知果陣有冇彎，近幾年返工要搬貨，都有d重量，以為後生無問題又無注意正確姿勢一路咁搬都feel到自己條腰彎彎地，依家老喇搬貨左下腰背會痛，但其實唔係好痛，似好緊多，之前都照過x光照到彎左既，但無保險又一路無再去睇醫生

另外上水果鐵打地址同名可以分享或pm我？

+1，當年我仲以為真係冇事，點知就惡化左，
到我幾年後已經40度側彎，再搵班仆街公立醫院醫生，佢叫我養大d個度數到50度就可以做手術，但我唔想做手術，
所以之後我狂做gym ，個人好番好多（唔會成日腰痛同埋企直睇唔出彎左）但彎腰都係會幾明顯，所以想搵啪骨斷佢尾，但之前試過幾次都冇咩用

真係好撚仆街

有咩動作教下我